銀行/櫃員機都大排長龍 個個都check收到1m未

阻撚住晒 仲未收到1m既人又係到大吵大鬧驚死漏咗佢咁

唔識用apps

邊間銀行你未講喔

勿回

殘字唔見你捉？

間間都係 特別中國銀行最多廢老

連登狗自願歸化，主動迎合成殘字論壇

POST都開埋，你呢類冚家剷當睇唔到？